[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

左膠已經迫不及待想帶風向

事源係侵侵法律團隊講鮑威爾唔係團隊入面

然後有左膠想藉機話係割蓆，不過就唔知係鮑威爾同侵侵團隊同識

鮑威爾個官司唔單止影響邊個係總統，係會影響埋參眾議院，左膠睇路

Twitter 都block 左Sidney Powell 個account

擺明身有屎

Powell已成侵侵Condom

做埋共狗手段，打壓異己

更正

係SidneyPowell1

做咩咁快踢爆啫
仲想一鋪過撚晒啲左狗

依到大把

朱利亞尼同鮑威爾割蓆

見到無入去篤爆

隔離個post成班左膠打飛機

已經有

我見到，俾人篤爆，柒到

樓主小心俾班左仔笑係愛侵力，肥新聞呀

一早block咗開po隻狗

blackjack 點數相同可以分牌
就用為名請命理由拆開打
Sydney 用美國人牌頭打, 對家仲可以點抹黑

Same

放馬過嚟

個焦安博係狗公來
有個絲打成人台自貼J圖
佢係咁騷擾人想同人扑野, 仲話自己book定airbnb等佢

仲有波台狗

賤格

同埋再次證明fake news 有幾fake

Fact check 你個 fact check 先

即刻明晒
兩條A 緊係split 駁兩隻公仔

Fake news: not true

推，唔好俾人帶風向

推

尸

好驚

咁賤格

放過牙登

Lincoln Wood答一個嚇親嘅支持者.
There are no coincidences. Everything is planned.
即係向呢個位兵分兩路係計劃之中.
Stay tuned!

目前Sidney Powell嘅Twitter已經發唔到言. 畀Twitter 封鳩左

Fake News

姐係佢係人定鬼？

中國人民志願軍唔代表共產黨

佢地成班戇鳩唔識字打定飛機先 日日mon住出post PR黎？

風向撚

又炒車

唔睇前後,的確好易令人誤解

Everything is planned

WE the People

We the people

仲大件事過幫侵侵打
佢宜家代表美國人打

左霉帶風向帶咗半日，好期待有冇香港霉體踩地雷

push

Pin this: Sydney Powell 最新回應

Done

Pushhh

死左膠係隔離開post好搞笑

日撚日洗版話愛侵力嗰班傻鳩一件都唔敢入嚟？

多謝解惑

條on9想帶風向

正常

No problem

發掘真相，遠離fake news

發現

講明foreign actor in Hong Kong

可以開新post

同伊朗，委內瑞拉齊名
香港幾撚威

香港！！！
啪啪啪
香港！！！
啪啪啪
香港！！！

個Jenna Ellis 先好笑，一有錢搵就轉晒口風踩侵變侵粉

Press sec Kayleigh McEnany 又係影后黎，之前係cnn 狂插侵比人點醒咗之後就扮侵粉做埋 press sec , 好古惑

While in law school, McEnany appeared on CNN as a paid commentator. She supported Donald Trump in the 2016 presidential election. However, in early 2015, before becoming a Trump supporter, McEnany was highly critical of him, declaring on CNN and Fox Business that "Donald Trump has shown himself to be a showman" and it was "unfortunate" and "inauthentic" to call him a Republican. McEnany called his comments about Mexican immigrants "racist". She began supporting Trump after receiving advice over cocktails from Michael Marcantonio, a fellow summer associate at a law firm and a Democrat. He told her that "Donald Trump is going to be your nominee," and if "a smart, young, blond Harvard graduate" wanted "to get on television and have a career as a political pundit, you would be wise to be an early backer." According to The Guardian, she took this advice.

依加姐係點？
條友支持侵定反侵？

推俾大家知

正視聽

Trump: Hong Kong market will go to hell

For reference

開始鋪定落台階

d愛侵力一直唔承認選舉結果，不斷打官司的話，都同侵本人同佢嘅團隊無關，有咩事柒左都係鮑威爾同班愛侵力問題

一次打曬五十個州

簡潔明瞭
呢D政治操作係做好防守
避免對家突擊
就算係兵書上都講兵不厭詐
愈係令人捉唔到先好
唔好咁容易被左膠5毛帶到風向啦

可以去呢位人兄Facebook睇下

PE 五毛狗 又有工開

Hong Kong

高招

左膠仲以為執到寶

蘋果

屌呀

Cls

#wethepeople 呼應返Lin Wood

一入去全部封哂既

五毛圍爐

仲有左膠踩地雷

突發！侵侵律師團隊同臭名遠播的律師 Sidney Powell 割蓆！

今日一起身睇Trump Team個statement真係嚇死
之後再睇Sidney Powell自己再出一個statement先明原來佢地本身就唔係同一team記者會一齊出現應該只係RNC借埋場畀Sidney Powell講野
所以唔存在係咪被人炒既問題，Sidney Powell從來都無作為律師收過Trump錢，亦都無簽retainer agreement

Sidney Powell 打場官司係以民眾名義，方便做事。所以係計劃之中。

呢條賤種仲玩緊俾人屌到爛嘅曲解文意

仲有幾個俾左霉影響嘅唔知發生咩事

死左膠吹話人哋割席 割佢老母

唔知發生咩事定明知扮唔知拉風向?

兩樣都有

賤種5毛賤到淨係用第一句就屈佢同意係被割蓆

On撚鳩 五毛食屎啦

ga用人手點完個結果同dominion機點的無大分別,
仲有人拎部機做文章

你話trump或者giuliani 出聲明補充都算,
依家係畀人割席條友話自已無畀人割,
擺明就跌落地執返渣沙

大灣區冇對簽名，冇近距離監票，再點都一樣唔會變。

佢地唔識個玩法

分頭行事

ga唔係pa呀

捉緊好大盤棋

左膠冇腦點會識

左霉餵佢食咩就食咩

仲有中共老友塞爾維亞

左膠高,有中共支持怕咩🤣🤣🤣🤣美國要實行阿美利堅中國共產黨特式社會主義既民主

繼續推

簡稱美共

Leftards only highlight the first sentence.

[11月23號]美國大選新聞總匯

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

幫轉貼

Suspend for 12 hours

左膠正垃圾

你覆完後幾個鐘仲有左膠踩地雷，有排撚

突發！侵侵律師團隊同臭名遠播的律師 Sidney Powell 割蓆！

有風向證明方向正確